紅軍咁勁原來因為飲咗……

【體育】利物浦今季表現所向披靡，原來因為一個神秘飲品？

德國《圖片報》爆料，指在2016年加盟的首席營養師蒙羅妮瑪，一直獲利物浦領隊高普非常信任，她最近跟前澳洲游泳冠軍禾尼基（Mark Warnecke）緊密合作，研發了一種神秘能量飲品，予紅軍球員飲用。

這個神秘能量飲品有柑橘味及橙味，可以加速運動後的恢復。高普希望球員使用後，能夠延續開季7連勝的強勢，劍指英超冠軍。

禾尼基在2005年以35歲之齡贏得世界游泳錦標賽男子50米蝶泳金牌，是自1971年以來最年長的世界冠軍。他在退役後創立了一家名為AMSPORT的公司，致力研究及生產提供予頂級運動員的飲品及食品。

馬馬度沙高禁藥狗

新奇是橙

原來沙高係比利狗教壞

應該係呢兩款